劉德華演唱會腰斬 林嶺東突然過身 回望2018 〈蕭若元：理論蕭析〉

如果覺得今年死咁多名人係關戊戌年事,其實今年戊戌年係未完,計農曆的話去到2019年2月5日先算完